阿里巴巴（9988）最後特價召集！！！

巴巴高水位咁耐終於特價 依家仲唔係撈底好時機
通常大跌完最後都爆升 一個大V彈
今朝傳埋風搞回購 擺明已經傾掂數 準備變龍
最後特價召集好友準備好棍升未

見到呢個po就知要all in熊

等打靶啦

仲點會有得救，馬雲條平時串柒柒，呢次機會實比人收硬皮等做第二個5號仔啦

G持

最後尾班車300見

地獄特急尾班車

IPo 價，加唔加倉好

火箭龍升

升緊

ching想借問一聲，平時你地會用咩買牛熊？
連登好似唔多人玩咁

咪傻啦 未傾掂數啫
唔好打飛機 FF人地弱智先得架
人地分分鐘聰明過你十倍呀

出面個班少年股神撚識玩牛熊咩

用開華富牛熊，得呢隻有晒所有資金流睇
好淡資金流，仲有牛熊街貨分佈都有

連登仔咁撚柒點會知有牛熊呢樣發達工具呀靜啦

真心唔多好似唔多人識玩咁

佢同平時劵行牛熊功能方面有咩唔同？

升返啦

準備開車

會有詳細牛熊圖表，資金流，街貨分佈睇
同埋最重要有ai價格模擬器，入左價格就幫你搵出最岩你目標既牛熊證

準備龍升

Oic

Ai價格模擬器係乜東東黎

入左正股目標價，可以幫你計到牛熊理論價格同價格變化百分比，就可以計到你買幾多可以aim賺幾多錢

ching有無得cap圖睇下